英文定馬來文在大馬重要d ?

飲食衣著商店在大馬的facebook,instagram,
全都係英文

其他泰國,印尼都會用返自己文字版本

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

蝗話都好似好common

睇你係邊個洲，馬來人始終用馬來文多

馬來西亞人奶共出晒面，普通話is ok